<p>Je viens de recevoir un e-mail de Matt du site ZELDA ELEMENTS et il m'a "rappelé" que je ne devait pas utiliser "son design" ! Le plus étrange, c'est qu'il n'avait pas refusé lors du premier mail !". Me voila contrait de changer rapidement de design pour ZS.</p>
<p>Deux ou trois modifs seront nécéssaires, pas besoin de tout réorganiser, d'ici une semaine, il sera en ligne !</p>
<p>"Take off all of your links that go to our site please, I said that you could not use that design and I meant it."</p>
